(急) 發夢夢到烏托邦

大家好，本人極度熱愛linux
夢想係令linux普及到人人都用
琴日發夢夢到傳說中的utopia!
入便個個人電話，電腦，飛機，洗衣機，雪櫃，冷氣機，吊臂，風扇，微波爐，核電廠，路由器，礦機，伺服器，鬚刨，心電圖，自動櫃員機，銀行金庫，M巾，假陽具，狗屎，垃圾，太陽，火星，甲由...
咩都係用linux~~@o@!!
每個人對話都係講linux話
只有「linux」一字
一開始我聽唔明，直到我睇完本叫【linux】的書
雖然成本書都係用linux話寫linux
不過一睇完我就學識講linux
周圍向人講linux
無論linux定linux
只要linux linux就linux
linux完linux linux
linux linux linux linux...
linux!!!
linux XDDDD
linux linux